\documentclass[platex]{jlreq}
\usepackage{y2b_title}

%\usepackage[pass]{geometry}
%%%%%%%%%
%要素を書きます
\title{Whether The Capital Punishment Should Be Abolished or Not }
\titleJP{死刑は廃止するべきか否か}
\studentnumber{3888}
\author{Rei KAITOU}
\authorJP{海冬　禮}
%\nonadviser
\adviser{Akira TITOSE\thanks{開成学園教員}\and Kousuke TANAKA}
\adviserJP{千歳　昭}
%\nonnotices
\notices{特記事項}{このタイトルページはデモンストレーション作成であるため、登場する人物等は実在しない。}
\begin{document}
\maketitle

\end{document}
